朋友比狗拉 可唔可幫佢del ac？

如題 知佢大概既register email同個人資料
但唔知佢ac名
Admin幫唔幫到手？

Push

Admin

小心比人告老防，唔好自爆acc 就ok la

幫推

Pls sign for BNO given full BC, only 4000 more to go!
仲差4000，未簽請盡快簽！

你有佢密碼咪幫佢自爆囉。

Pish